[認真post] 我係咪有人群恐懼症 ?

喺熱鬧同人多嘅環境會少少驚同怯 日頭好啲 傍晚時段會比較不適

行緊路時同人有眼神接觸會有啲不安 但同人對話時就唔會有問題

寧願行遠啲但僻啲嘅路都唔行人多嘅近路

星期六日出街可免則免 只係因為怕條街人多

平時重會好躁底 少少事都會想發脾氣 (eg 行緊路有人急剎阻住晒 / 返屋企部lift喺最高要等佢落嚟)

Same

哩d叫毒L症

利申：我都係咁

唔講我以為自己開左post

係咪有少少社交恐懼症

中醫：腎主恐
個人越腎虧就越會咁

Me too

巴打可以見下社工/輔導員傾下自己D 擔心播
等D 專業人士幫手做下判斷嘛